Zdanie  2: Należy  stworzyć  aplikację  symulującą f abrykę r owerów.  Klasa  Bike:  ma  markę, i lość  miejsc, ilość  przerzutek,  oraz t yp r owera ( bicycle, t andem).
BIKE_TYPE:  BICYCLE,  TANDEM Stwórz i  przetestuj f abrykę  abstrakcyjną ( BikeFactory)  która  pozwala  na t worzenie:
Rowerów j ednoosbowych,  marki  KROSS,  które  mają  5  przerzutek Rowerów j ednoosbowych,  marki  MERIDA, k tóre  mają  6  przerzutek Tandemów,  marki I NIANA,  które  mają  3  przerzutki Rowerów j ednoosbowych,  marki  FELT,  które  mają  6  przerzutek Tandemów,  marki  GOETZE,  które  mają j edną  przerzutkę